[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31933056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31933056/answer/135102447", "content": "\n\u7a77\u4eba\u4e3a\u5565\u4e0d\u60f3\u529e\u6cd5\u5750\u7262\uff0c\u6765\u907f\u514d\u997f\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56893494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56893494/answer/156032605", "content": "\n\u5982\u4f55\u53c2\u7167\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\u7684\u6a21\u5f0f\u5199\u51fa\u53e4\u4ee3\u9886\u5bfc\u4eba\u7684\u5934\u8854\u79f0\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29547414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29547414/answer/44818033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u533b\u751f\u62d2\u7edd\u7ed9\u827e\u6ecb\u75c5\u4eba\u505a\u624b\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/155218272", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/155892495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/155354746", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/155976157", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7406\u5de5\u7537\u8ba9\u59b9\u5b50\u201c\u75282\u5143\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u4e00\u55b7\u58f6\u201d\u4e0d\u8db310\u5143\u6210\u672c\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u906d\u5230\u5f88\u591a\u7528\u96c5\u6f3e\u59b9\u5b50\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58041461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58041461/answer/155756883", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u9ad8\u4e2d\u751f\u5728\u5927\u5b66\u7533\u8bf7\u4e0a\u5199\u4e86\u4e00\u767e\u904dblack lives matter\u88ab\u65af\u5766\u798f\u5927\u5b66\u5f55\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31600098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31600098/answer/155991000", "content": "\n\u540d\u6821\u81ea\u6740\u7684\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31600098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31600098/answer/151998697", "content": "\n\u540d\u6821\u81ea\u6740\u7684\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20019032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20019032/answer/155638012", "content": "\n\u5047\u9e21\u86cb\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51825576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51825576/answer/155439969", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u94c1\u751f\u5176\u4eba\u5176\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/155833375", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/156022198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7406\u5de5\u7537\u8ba9\u59b9\u5b50\u201c\u75282\u5143\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u4e00\u55b7\u58f6\u201d\u4e0d\u8db310\u5143\u6210\u672c\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u906d\u5230\u5f88\u591a\u7528\u96c5\u6f3e\u59b9\u5b50\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57859279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57859279/answer/155355175", "content": "\n\u5404\u4e2a\u6c11\u65cf\u3001\u56fd\u5bb6\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4ed6\u4eec\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u6218\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/151705484", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26960923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26960923/answer/155953432", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u5e74\u6536\u5165 60 \u4e07\uff0c\u8001\u5a46\u603b\u8bf4\u770b\u4e0d\u5230\u5e0c\u671b\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49436405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49436405/answer/153382634", "content": "\n\u590f\u671d\u4e0d\u88ab\u56fd\u5916\u8003\u53e4\u627f\u8ba4\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/155791333", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/155504569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57014290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57014290/answer/151595381", "content": "\n\u8be5\u600e\u6837\u907f\u514d\u201c\u7ae5\u517b\u5ab3\u201d\u7684\u60b2\u5267\u7ee7\u7eed\u4e0a\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155769570", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/150953692", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29320373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29320373/answer/155880794", "content": "\n\u5982\u679c\u56e0\u4e3a\u707e\u96be\u88ab\u56f0\u5728\u56fe\u4e66\u9986\uff0c\u5e94\u8be5\u6309\u7167\u600e\u6837\u7684\u987a\u5e8f\u70e7\u4e66\u53d6\u6696\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52639178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52639178/answer/155871592", "content": "\n\u5e74\u85aa12\u4e07\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u7684\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55059183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55059183/answer/155799826", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u72fc\u4eba\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20350384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20350384/answer/155874185", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7236\u6bcd\u5728\u6559\u80b2\u4e0a\u666e\u904d\u5b58\u5728\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155785209", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/155896693", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/155281366", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/155469835", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30518660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30518660/answer/156021510", "content": "\n\u9756\u5eb7\u803b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79f0\u4f5c\u803b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51358975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51358975/answer/155763094", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u81f3\u4eca\u6ca1\u6709\u50cf\u5916\u56fd\u4e00\u6837\u53ef\u4ee5\u8fde\u7eed\u4e03\u516b\u90e8\u8fd8\u5f88\u706b\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/155762178", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34464939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34464939/answer/155690553", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u8868\u9762\u4e09\u89c2\u6781\u6b6a\uff0c\u9aa8\u5b50\u91cc\u4e09\u89c2\u6781\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57746751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57746751/answer/155549484", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u79d1\u73ed\u51fa\u8eab\u7684\u4f18\u52bf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37619723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37619723/answer/102919466", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u65e0\u803b(\u65e0\u77e5)\u7684\u6587\u4eba\u53ca\u5176\u4e8b\u8ff9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56287400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56287400/answer/155700871", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u751f\u8981\u6c42\u91cd\u75c7\u75c5\u4eba\u5bb6\u5c5e\u53bb\u5916\u9762\u4e70\u836f\uff1f\u65e2\u7136\u836f\u54c1\u5982\u6b64\u4e4b\u597d\u533b\u9662\u4e0d\u901a\u8fc7\u653f\u5e9c\u91c7\u8d2d\u7edf\u4e00\u8d2d\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155959006", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/155704153", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7406\u5de5\u7537\u8ba9\u59b9\u5b50\u201c\u75282\u5143\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u4e00\u55b7\u58f6\u201d\u4e0d\u8db310\u5143\u6210\u672c\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u906d\u5230\u5f88\u591a\u7528\u96c5\u6f3e\u59b9\u5b50\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/155669051", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57500426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57500426/answer/155595856", "content": "\n\u513f\u5b50 8 \u5c81\u4e86\uff0c\u4e3b\u52a8\u8981\u6c42\u5988\u5988\u300c\u4e0d\u8981\u7a7f\u592a\u8584\u7684\u8863\u670d\u300d\u300c\u4e0d\u53ef\u4ee5\u9732\u80a9\u8180\u300d\uff0c\u5bb6\u957f\u600e\u4e48\u5f15\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/153699727", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155832395", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45988481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45988481/answer/155997990", "content": "\n30 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u6ca1\u6709\u7a33\u5b9a\u4f34\u4fa3\u7684\u4eba\uff0c\u7cbe\u795e\u72b6\u6001\u548c\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56926993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56926993/answer/156056910", "content": "\n\u6587\u79d1\u4e3a\u4f55\u5907\u53d7\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57544987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57544987/answer/153316014", "content": "\n\u4eca\u5929\u5728\u7f51\u4e0a\u67e5\u81ea\u5df1\u7684\u4ea4\u7a0e\u8bb0\u5f55 \u6709\u4e00\u5bb6\u516c\u53f8\u5728\u6211\u79bb\u804c\u540e\u4ecd\u7136\u518d\u7ed9\u6211\u4ea4\u7a0e\uff0c\u5e76\u4e14\u6301\u7eed\u4e00\u5e74\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54643314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54643314/answer/155858434", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u8001\u5e08\u7684\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5bf9\u4e00\u4e2a\u5b66\u751f\u611f\u5230\u7edd\u671b\uff1f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5bf9\u81ea\u5df1\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35495488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35495488/answer/155483335", "content": "\n\u6559\u79d1\u4e66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27855422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27855422/answer/155648784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u70ed\u8840\u6cb8\u817e\u7684\u52a8\u4f5c\u7247\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/155589453", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/155871625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7406\u5de5\u7537\u8ba9\u59b9\u5b50\u201c\u75282\u5143\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u4e00\u55b7\u58f6\u201d\u4e0d\u8db310\u5143\u6210\u672c\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u906d\u5230\u5f88\u591a\u7528\u96c5\u6f3e\u59b9\u5b50\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58140953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58140953/answer/155897458", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b7b\u5fc3\u773c\u7684\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/155837139", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7406\u5de5\u7537\u8ba9\u59b9\u5b50\u201c\u75282\u5143\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u4e00\u55b7\u58f6\u201d\u4e0d\u8db310\u5143\u6210\u672c\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u906d\u5230\u5f88\u591a\u7528\u96c5\u6f3e\u59b9\u5b50\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56926993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56926993/answer/155713869", "content": "\n\u6587\u79d1\u4e3a\u4f55\u5907\u53d7\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57977854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57977854/answer/155607507", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u8c46\u74e3\u7591\u4f3c\u88ab\u6545\u610f\u5237\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41154142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41154142/answer/89810766", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u738b\u5bb6\u536b\u624b\u6cd5\uff0c\u5199\u4e00\u7bc7\u5927\u5b57\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/155751866", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/155954529", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7406\u5de5\u7537\u8ba9\u59b9\u5b50\u201c\u75282\u5143\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u4e00\u55b7\u58f6\u201d\u4e0d\u8db310\u5143\u6210\u672c\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u906d\u5230\u5f88\u591a\u7528\u96c5\u6f3e\u59b9\u5b50\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30401171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30401171/answer/155652009", "content": "\n\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u5ba3\u626c\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u6709\u5229\u4e8e\u793e\u4f1a\u8fdb\u6b65\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155560890", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/155519315", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/155539798", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/155718777", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7406\u5de5\u7537\u8ba9\u59b9\u5b50\u201c\u75282\u5143\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u4e00\u55b7\u58f6\u201d\u4e0d\u8db310\u5143\u6210\u672c\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u906d\u5230\u5f88\u591a\u7528\u96c5\u6f3e\u59b9\u5b50\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27078452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27078452/answer/155707382", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u65f6\u4ee3\u7684\u5de5\u4e1a\u5316\u5bf9\u73b0\u5728\u4e2d\u56fd\u5de5\u4e1a\u5b9e\u529b\u7684\u5f71\u54cd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149020484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51424801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51424801/answer/155655522", "content": "\n\u6c42\u51cf\u80a5\u524d\u540e\u81ea\u62cd\u4ee5\u53ca\u7ecf\u5386\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/155960084", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23338344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23338344/answer/138779972", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u53f0\u6e7e\u4eba\u4f1a\u53cd\u5bf9\u7edf\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/155966804", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u4e00\u4e9b\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52588223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52588223/answer/155187422", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u65d7\u888d\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58100381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58100381/answer/155613852", "content": "\n\u53f2\u4e0a\u6700\u6709\u4ef7\u503c\u7684\u72af\u89c4\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/155961576", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57828918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57828918/answer/155354485", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u6027\u4f60\u627e\u5979\u804a\u90fd\u8ddf\u4f60\u804a\uff0c\u5979\u5374\u4ece\u4e0d\u4e3b\u52a8\u8ddf\u4f60\u804a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46753470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46753470/answer/155836080", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\u52c7\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/155344375", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/155719195", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u4e00\u4e9b\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/155519479", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/156006728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7406\u5de5\u7537\u8ba9\u59b9\u5b50\u201c\u75282\u5143\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u4e00\u55b7\u58f6\u201d\u4e0d\u8db310\u5143\u6210\u672c\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u906d\u5230\u5f88\u591a\u7528\u96c5\u6f3e\u59b9\u5b50\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58074860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58074860/answer/155601782", "content": "\n\u5c06ACG\u4f5c\u54c1\u4e2d\u7684\u89d2\u8272\u773c\u775b\u5927\u5c0f\u53d8\u4e3a\u6b63\u5e38\u6c34\u5e73\u662f\u600e\u6837\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38795899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38795899/answer/155699907", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5176\u4ed6\u6c11\u65cf\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c49\u65cf\u548c\u6c49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30204630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30204630/answer/155408389", "content": "\n\u300a\u5927\u8bdd\u897f\u6e38\u300b\u4e2d\u300c\u90a3\u4eba\u597d\u50cf\u4e00\u6761\u72d7\u554a\u300d\u6709\u4ec0\u4e48\u5bd3\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/151085935", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u9ed1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55516828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55516828/answer/155874586", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u5730\u94c1\u3001\u516c\u4ea4\u76f8\u5173\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57895213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57895213/answer/155552976", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u521a\u51fa\u751f\u5c31\u88ab\u533b\u9662\u300c\u5224\u6b7b\u5211\u300d\u7684\u5a74\u513f\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u53bb\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57424028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57424028/answer/155758759", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u73b0\u5b9e\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37705410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37705410/answer/153493138", "content": "\n\u5916\u56fd\u5973\u751f\u5bf9\u4e8e\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u8981\u6c42\u7537\u65b9\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\u5417\uff1f\u5982\u679c\u79df\u623f\u7684\u8bdd\u4f1a\u6709\u4e0d\u5b89\u5168\u611f\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58059477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58059477/answer/155646713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u6d25\u5927\u5b66\u5f3a\u5236\u5b89\u88c5\u201c\u8d85\u7ea7\u6821\u56ed\u201dapp?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57859279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57859279/answer/155186912", "content": "\n\u5404\u4e2a\u6c11\u65cf\u3001\u56fd\u5bb6\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4ed6\u4eec\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u6218\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58139999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58139999/answer/155892652", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f854\u67087\u65e5\u7f8e\u519b\u5411\u53d9\u5229\u4e9a\u673a\u573a\u53d1\u5c04\u7ea660\u679a\u6218\u65a7\u5bfc\u5f39?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36586251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36586251/answer/155970124", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u5317\u4eba\u7684\u201c\u80fd\u52a8\u624b\u5c3d\u91cf\u522b\u5435\u5435\u201d\u4fe1\u6761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51326409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51326409/answer/155549164", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u8f6c\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20659396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20659396/answer/155621817", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e11\u7684\u4eba\u80fd\u610f\u8bc6\u5230\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u4e11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57859279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57859279/answer/154739431", "content": "\n\u5404\u4e2a\u6c11\u65cf\u3001\u56fd\u5bb6\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4ed6\u4eec\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u6218\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58040074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58040074/answer/155573328", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u592e\u9ad8\u6821\u535a\u58eb\u751f\u6bcf\u4eba\u6bcf\u5e74\u6da83000\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155635813", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58120246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58120246/answer/155985677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7406\u5de5\u7537\u8ba9\u59b9\u5b50\u201c\u75282\u5143\u519c\u592b\u77ff\u6cc9\u6c34\u52a0\u4e00\u55b7\u58f6\u201d\u4e0d\u8db310\u5143\u6210\u672c\u66ff\u4ee3\u96c5\u6f3e\u5927\u55b7\uff0c\u906d\u5230\u5f88\u591a\u7528\u96c5\u6f3e\u59b9\u5b50\u8bbd\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23776540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23776540/answer/155558567", "content": "\n\u55b7\u5b50\u7684\u601d\u7ef4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37705410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37705410/answer/136339650", "content": "\n\u5916\u56fd\u5973\u751f\u5bf9\u4e8e\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u8981\u6c42\u7537\u65b9\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\u5417\uff1f\u5982\u679c\u79df\u623f\u7684\u8bdd\u4f1a\u6709\u4e0d\u5b89\u5168\u611f\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58012790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58012790/answer/155484594", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 H1B \u5df2\u7ecf\u7981\u6b62 programmer \u7533\u8bf7\uff1f\n"}]